誰又騎著那鹿車飛過

年年不變

我要愛啊

連登無愛

有

俾我

比我騎？